牌照都未有！香港版小米手機突然爆出 Mi Pay 程式，無得刪？

之前我哋講過，財經界傳得好厲害，小米金融會係其中一個獲得香港虛擬銀行牌照，以後除了賣手機、水煲、電飯煲，小米更可能香港發信用卡、放債、甚至連類似八達通嘅電子錢包都撈埋？你好想用，定好驚呀？傳聞歸傳聞，牌照都未有，小米強行把 Mi Pay 小米支付安裝係小米嘅香港版手機，無得刪！大家點睇？

自動更新 Google Play 爆出來

若果你手中有一部小米手機香港版，又係 Google Play 更新手機嘅 App，你會發現，突然多咗一個 App 叫「Mi Pay 小米支付」。中國大陸不同手機廠都有自己嘅支付工具，不過，香港要攪呢 D 服務，一定要申請相關牌照，小米，係呢篇文章發佈時呢一刻，先唔好講根本傳聞嘅虛擬銀行牌照名單仲未出，連儲值支付工具牌照都無申請，無啦啦係全港小米手機爆呢個 App 出來，攪乜呀！

最重要係，Mi Pay 其實原來一直存在於小米手機嘅 ROM 裡入面，不過沒有顯示出來。因為他們把 M iPay 放上 Google Play Store，又推出新版本，呢個 Mi Pay 自動爆出來！喂喂喂，到底小米手機香港版裡面，仲有幾多收埋咗，唔話畀用家知嘅 Apps，呢 D Apps 有無係背後做緊乜??

▲ 係香港版嘅小米手機，更新手機 App，就會爆出 Mi Pay，而呢個 App 係無得刪除。

▲ 傳聞小米都申請香港虛擬銀行牌照，但相關嘅 App 做到是是但但，電郵聯絡只係一個 Gmail，咁大間公司，攪乜呀！

▲ Mi Pay 會存取你嘅聯絡人，仲會可以控制撥打電話。

同google pay/ apple pay有乜分別？

呢個有資料北京備份服務囉

用得小米嘅機仲需要擔心呢樣嘢

所有smartphone都有呢d kill switch
Pixel用過,samsung用過

吓
搵鬼用咩

九唔撚搭八

免費cloud，正呀
腥港人一定要狗衝啦

不了

行得正企得正，怕咩俾人偷錢

單向cloud,資料喺server 有入冇出

你買任何一部屌米野已經攞晒你資料啦

未用過香港版 原來有 mi pay

有部小米大陸版 miui 10
已裝 Google service
加到信用卡
但加唔到NFC google pay 功能
照教學 轉做
HCE都係開咗 都唔得

root機用唔到Google pay

點解個email係mipaygp@gmail.com？
咁大間公司連自己email都無，要用gmail？

唔叫pay mi算好俾面

中文名叫「咪俾」？

download 左印度版Mi Pay 點算好

大陸都係銀聯，咁同雲閃有咩分別？

尿袋？